而家D少數派真係好撚惡

人地食舊牛肉,素食撚係到屌到拆天
唔支持GAY佬,D GAY佬又屌到你屎忽開花
女權撚日日又係到迫害男人

搞到主流就一定錯,好似佢地先啱

五毛JR
乜都關港獨事

我一早Show Blocked User - JR
Show Blocked User - 羅拔利雲度夫斯基

所以只係睇到你

你有咁好既建議，可唔可以用實名去FACEBOOK 或者登報提出？
你用實名講我地連登巴打一定撐你~

過主啦，屌你老母

全部人咪都係鍵盤戰士, 不用分得那麼細

同5毛講野都晒氣

啲五毛入哂黎開工

五毛dewi

發生咩事
點解哩個post會咁多俾我block既人

大愛左膠平權撚不嬲惡過樓主，你唔係而家先知下話

少數族裔都係